熱心好市民出手制服冒警狗賤種

有不法分子冒警
聰明市民唸起警訊資訊
問佢拎委任證睇不果
出手制服不法分子同保護不法分子嘅同黨

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

真係好市民
鄧警務處長前幾日話
警務人員唔出示委任證唔岩
我好撚相信鄧警務處長嘅講法
相信所有警察都會聽一哥講
所以冇委任證一定唔係警察

重要

連處長都帶委任證，如果真係佢啲下屬點會唔帶

記住圖中右上隻警甴

再睇埋呢條片入面理直氣壯講歪理既警甴

太過分啦，點解狗頭爆曬但係手腳同春袋會無事？一定係假新聞黎屈前線既